大麻會戰勝歸來

坐佢老尾

大豆侵會戰勝歸來

SNDL

SNDL跌10個

0.6 strong hold

點解你可以揀正高位入貨😂

本來都唔驚，原來咁多計登仔入左貨

我第一波賺唔少但係第二波倒嘔有突

大麻登幾時上台

0.63 here

點解唔揀大隻d嘅

我放長線，但而家好撚驚佢合股再向下炒再合股，就真係玩撚猿

拜登收皮嘅話肯定返翻去5,6蚊，有排先上得返

大媽會戰勝歸來

0.8

trumptrump返黎大麻準備食屎就有份

慢慢坐啦

合股係指邊隻，同埋幾合一幾錢

0.6

0.63何去何從

唯有做股東㗎喇

即係侵侵會反CUP ?

嘩屌人踩人了

+1

我同佢鬥長命dklm

屌你老母

我12$入 200股係咪要GG?

$13 150股 sh

入貨好時機

8.8 1000

半價掃貨

輸1k usd

輸1.5k usd仍在SH
已有長期股東嘅覺悟

咩價位

14
我都覺得自己傻撚咗

我低過你
13.9

14.5
已刪apps

今日升

邊個做總統都好大麻合法都係遲早嘅事

0.6 strong hold

信念

師兄我14@300 一齊坐到返家鄉

0.3唔驚啦

我與你同坐這條船，無情浪把它猛捲
滿天風雨，家鄉未能見， 亂作一大團

玩能完

唔返家鄉唔走

我feel到佢嘅力量

Strong hold

加油侵侵 加油大麻

你兩樣嘢都幾矛盾
我睇不如畀拜登做幾日等大家走曬啲貨先畀返侵侵做

鬥長命 14$ 300股

傷亡慘重

係，所以都係坐爆佢

0.66

樓上會唔會溝半注

要上了

Bookmark

24,25年返黎睇

今晚又睇住佢跌

玩完，我己經輸到傻左，冇左1.5kusd

輸完極光轉sndl繼續輸，快撚D跌到0.1之後退市收我皮

啱啱今晚又冇左200 usd

要記住，大麻會戰勝歸來

就係今日

大麻會戰勝歸來

9.67 ACB

手足 我地今晚15蚊見

0.44 sndl家鄉🤗🤗

大家上返水.

各師兄弟歸位啦!

有冇巴打仲有入sndl

大家依排都辛苦喇

坐左幾撚耐

sndl起碼0.8

度日如年

大麻

SNDL 今晚能否返家鄉？ 0.5路過

sndl
美股真係好玩過港股

而家已經返左

坐左兩個星期

0.497啦

果陣賺好多冇走到 日日都後悔到仆街

尋日D pk重話sndl要退市呃人走

番家鄉好想喊

好彩已經住到冇感覺

屌你老母坐左咁耐
唔賺返層樓都唔放

HEXO終於等到你

係

痴線，間野又唔係要執笠破產，退咩市
緊係SH到底啦

問題係會唔會好似之前劇本咁高開又比人壓番價

邊到睇到盤前去到咁高？

但有一個夢，不會死種大麻
無論雨怎麼打，大麻仍是會開花

大麻花

未到14我係唔會放

down返個app未？

未到20我係唔會放

傻佬trump 終於收皮

睇到哭撚左

有大麻煩

個莊又嚟
等睇歷史重演

歷史重演16蚊

岩岩可能已經係高位 又要坐多個月

坐下囉

話咁快SNDL又回返

大麻再次王者歸來！！！

重上14蚊不遠了

是咪又要等通過
如果唔pass 會到邊

又炒消息，又有幾多人坐多獲

持有SNDL同ACB

發達靠呢鋪

drop to zero

6

但呢次都幾穩
睇黎真係好多人買前景？

fatfat啦

一個兩個月算唔算前景

算理撚得佢
pass左就長hold 肯定 無幾十 都上一百

認真建議師兄了解下間嘢背景先

支持拜登

14蚊

下個星期vote 唔係Trump 任期？ 唔明

點解咁講？

ACB 13.4 均價路過

你可以參考下呢篇嘢

13.9
不過之前6蚊入10蚊走咗

冇溝貨？

新手想問盤後係咩意思？姐係收市之後個股價都仲會有變動？

簡單啲講
經營不善，亂洗錢， 冇心搞
不過今年叫做有返啲起色咁

正常交易時段以外嘅交易時段
時間好似間間證券行有少少唔同

巴打target幾多

無 當睇唔到

15左右，呢種股都係唔好貪心
已經因為高J呢隻垃圾令我錯過咗美國鋼鐵, snowflake同tesla

15之後仲有冇得升？定係會跌返？

點解係acb升得特別多？

我知道佢會點走就唔會嗰陣15蚊㩒買入呢個掣
唔等錢洗又夠膽可以賭埋個投票結果

SNDL今日升得仲多

幾號出個投票結果

係喎，我眼殘睇錯

上網睇好似話星期三至星期五

岩岩入左1000手SNDL搏下大細

Btw,下星期幾投合法化

1000 股acb

無20唔放

岩岩睇到話唔知供應啲貨俾以色列做藥咁
唔知黎緊點
另外如果真係睇好大麻股巴打你會睇好邊隻？
CGC/TLRY?

呢間係整藥用大麻
其實我本身係諗住短炒 ，只不過坐咗艇
由頭到尾冇諗過投資大麻股
所以其他嗰啲我完全唔識

你都入埋黎做股東

Sndl 0.4！！家鄉啊

收盤前入咗T仔

笑撚左

你果陣一打完即跌 屌你

如果投衰左想溝幾多都得
你地覺得成功率有幾高?

陣間就唔小心發左達

acb 冇100 唔會放

sndl就快用哂現金，係咪玩其他好過？
見佢得幾毫子好似易上易落咁

有d驚通過唔到做人定做狗睇呢一次

到底幾號投

ACB $10入

同問

大家有心理準備黎緊會大震多次
盤後冇力上已經係一個警號

星期一？

好似係美國時間3號

即係香港禮拜4既深夜?

佢星期一至三唔拉高 我幫莊家含啦

小心侵侵當選

投票前走鬼?

佢會拉高 不過唔知幾時會一嘢拉返落去啫

注碼唔大咪搏下
富貴險中求

樓主咪撚燈啦

有無人諗過買大麻股ETF?🤔
好似風險低啲 但當然回報都低啲

星期一溝下貨
SNDL

SNDL上次都0.8, 今次應該上到1蚊

集氣

小心d好, 兩次都係咁, 拉高少少就插番落去
我諗住分2-3次走人
上次賺唔到今次賺番就算
加上acb 呢隻野係垃圾嚟
等佢跌番就入另一隻大麻

入cgc/apha?

係呀

係，有錢賺就好走
橫睇掂睇呢間都唔係長揸嘅好選擇

利好出盡就要走，利好前仲可以炒作

垃圾富途
食呢類股好大手續費

都係跟% 姐

本幾多都係%計翻

細股價手續費都貴
如果係富途

發過豬頭

有冇人留意planet13 大麻迪士尼

一陣係咪繼續爆升?

GRWG
淨係賣工具俾大麻商都升到爆

今個星期
acb應該會見7.8
sndl應該會見0.28

19買入，長期持有

睇黎合法化左既話真係可以長期持有
又唔洗諗邊隻大麻股好 咁多競爭

真，其他大麻公司慢慢競爭，grwg點都贏，再加上收購擴張，下年100以上不是夢，趁而家少人注意到grwg ，快點買入

但都要合法左先？

呢間其實係搞咩 11中全線升完就跌 得佢繼續升 佢係大麻股？

當初揀ACB 無揀佢有啲後悔

歐盤跌

邊個負皮我 擲盤是常識吧
咁順攤會升?

唔係我

認真一句 當個個人博黎緊星期5 法案過都入貨既時候
如果你係莊 你會點做?
好簡單 我會一野殺落去等班傻尻人踩人
莊就可以笑住咁拎貨

見咁多人盲目樂觀我都開始擔心

自問低價入就唔使擔心 但係支牛睇到班傻尻話15$ 150$個時
就知悲劇會不斷重演

真係合法到咪睇長線
唔想搏既就好快啲走啦咪撚賭

火箭

上星期放晒啲APHA

有無人話俾我聽 ACB 係想點

sndl炒埋呢两日走🤔，之前0.44套到我驚，終於返家鄉，又套又走唔倒

隔離sndl廿幾%

屌佢老母 唔升仲要跌幾下俾我睇

對唔住大家 係我錯

上左acb船

又唔好咁比
Sndl之前跌到我最金

求下你放咗佢拯救世人

Diu acb果下急跌呃左我貨

多謝師兄拯救世人

幾時上1

對佢冇咩好感 雖然都賺但鬼鬼地 去番Cgc算

衝呀！！！

開市會好似11月頭咁 升一倍

入左100股acb 支持

老股東留名

唔好俾佢停

好重貨喎

比啲時間 如果一野抽升到1蚊 比著係你都即刻走啦

聽講佢再唔上一蚊會退股喎

0.5 sndl 坐左一排路過

屌 你係信？

其實唔退咪合股囉影響好少姐
不過主要負面新聞係資金少

盤前係咪已經price in 左

咪係囉 仲有合股嘛

退市唔係冇可能

次次都係盤前炒起左

有冇盤前入左acb

收窄晒

我都想知

ff 今晚已新高

可唔可以財自睇哩次

咁誇張 買左幾多

其實ACB產能過剩 門市價比黑市貴一倍
投機OK 投資不了

數緊錢

段估唔會低過星期五個價掛

最後逃生門

點解星期五會跌呢？

下？上星期五升喎

以為你講黎緊既星期五

8點 升！

Acb

隻隻都升 係我買個隻acb升得幾%

垃圾

grwg 各位點睇 日日升

日日數錢

SNDL SNDL!

ACB

Hexo$1

Sndl hexo 去返上市價

呢兩隻真係唔敢sh
少少錢搏下就冇所謂

Sndl 驚啲，又話無錢營運，又發新股籌錢😂

Hexo營運上比較好

TLRY搞咩撚野

走左先 再跌再入

ACB隻垃圾

發生咩事

成碌棍大大力插落嚟

大家acb幾錢入

6入, 9.9放, 15入返, 11.x再入

而家持倉平均成本13.9

All in 左

早知唔買acb買sndl

唔知點解SOFI唔比買

隻acb好垃圾

點睇黎緊個投票

應該好多人盤前高j左

個莊好撚狗

11追咗

Cls沖個涼就仆哂街
好多股都跌 咩事

諗緊nsdl 睇唔睇0.6 到
均價0.51

又升返上去

今晚0.7收市

換咗莊，再炒過

不停換

真係咁睇好佢過？

我都想知點解

普遍接受程度都高左 過都係大勢所趨

我11.4腳都震埋

幾多股

1000

美國調查 68%既人都希望合法化

其實有幾多關要過
首先拜登坐穩
跟住呢幾日眾議院投票通過（聽通大機率會過）
過埋最難果關 就係1月民主黨要夠議員喺參議院揸旗？

過唔到會唔會直插

一定仲要即走

4.x 已經走左幾轉，早走左而家得返300股，均價-10.49

咁重手
每秒成皮上落真係頂唔緊

10.7時入咗小小

都係捻住食佢眾議院投票前呢段波幅 然後留番少少賭佢過

一個唔小心唔通過

就真係free fall

Acb call 10倍咗
走先 大家玩得開心啲

10.82貪心溝左600股，望住佢差唔多穿10真係心都離一離，好在上11.21賣返，成本價又低左

岩岩玩冇信念唔敢溝

Sndl真係cls

賺幾多
屌唔識玩期權

升撚到冇影

今晚唔使瞓

好彩意志堅定！

頭先個下洗倉 洗到+10%only

DLLM 爭D俾佢呃到

大家SNDL禮拜四前睇幾多？

TLRY明明三隻之中最穩陣 但股價最垃圾

ching同我差唔多
我tlry都係山頂

過左100%

點解sofi買唔到

升到一蚊放唔放

冇入，淨係玩acb，後悔到仆街

今晚真係上到一蚊都唔奇 但係距離星期四仲有幾日
可能真係可以玩多一陣

唔夠堅定

0.3貨，算啦唉

same 0.66
仆街

月頭試過升120%
勁多人果陣入左坐到宜家都未走到

本身掛咗$1，諗諗下都係cancel返先

屌same
會唔會貪字得個貧

幾時到ACB

Sndl0.63冇買轉個頭0.73 入左

最多咪賺少咗，都係賺

都係乖乖地一蚊走
話晒都坐左差唔多成個月艇

我今日盤前先入

祝巴打贏多D

又驚險又揼春，埋單執d算，開始聞到伏味，睇留言仲要見到面神有玩，好驚

上次炒起0.7幾買入
跌到0.2幾割咗
又升到咁顛

好撚恐怖屌

呢隻股咁重手續費...你咁trade有肉食咩

痴根一下上0.86然後一下打落0.69

師兄你玩左股幾耐
我初初都係咁玩波幅
但玩左兩個月之後先發覺咁先賺得少
搵隻覺得會升既sh好過
同埋牛牛玩細股好高手續費

係咪坐完過山車嚟

Acb low risk low reward

佢老母0.8一野落0.6

Fat fat

高追搏破1就仆街

粗略幫佢計左，中間個筆大約蝕百幾

賺咗個過程

到acb起飛

Will you shut up man

岩岩賣完一半就沖上12
計返差唔多賺一倍

起飛完 898

12.4放淨1000股

Diu you燈

大戶

same 放左1/4. 仲hold緊 3/4.

成個星期今日先第一日

一定過$1 合法化大勢黎
一合法化分分鐘炒高到$2-$3都唔奇
到時食糊

仙股貴好多 詳細我都等高人指點

富途跟股數計

各位ACB股東 有冇諗幾時放

仲唔放 想做長期股東？

雞黎架隻野 屌完就走啦

形容得好貼切

星期五all in左acb反正都係賭佢通過，早知入sndl

SH?

我仲未射

有早知

我兩隻加埋5000hkd都無
哭撚左

sndl好大機會盤後上1蚊
我諗諗下都係cancel 1 蚊
仲有2日上 唔急住

佣金0.0049美元/股，最低0.99美元
交收費0.003美元/股
平台使用費0.005美元/股，最低1.00美元

所以一般買賣都係2蚊，但仙股就貴到仆街，10000過百蚊所以冇玩smdl走去玩acb，點知sndl升到咁癲，連手續費都變碎銀

睇你SH定義啦
我會禮拜五放d
下禮拜中清
唔好太大諗頭 炒到咁上下d人就會發現就算通過左sndl都係一間垃圾公司

目標價幾多

有賺就算啦

屌我都係

係，都心足
貪字得個貧

一齊留啦

CLS

插返落嚟，有冇人0.8溝左

$3
不過高位我估$5-$6都有機 實有人接飛刀

但垃圾都可能合法後值幾蚊

3蚊都幾大想頭 呢隻嘢難少少

咁已經十倍
真既話十倍我就賺夠了

振咗咁多次都未插水，感覺盤後有機會繼續上

最大市場向一樣產品正式開放呢d 一生人一次梗係食盡佢

啱，抱依個心態係正確，貪心係會輸錢

安慰緊自己賺少啲不過穩定啲其實仲好

岩呀 我還掂本都唔算多
就擺係到睇佢極限有幾高

玩呢d閪股比你今次大注贏下次都輸突
呀媽教落錢係搵唔晒既

有無諗過買APHA?

希望啦 我坐左好耐艇了

巴打咩位入？

仙股 唔mon住會好撚麻煩

今晚可以休息下嘅

真心 0.86走都走唔切

0.66。。上次入冇走 坐到0.2幾 好彩夠堅定依家咁樣又有啲驚

唔啦 有acb唔買 所以都無入tlry

要SET撚晒D價位

唔洗盤後，3點就上

我反而覺得依啲想走個陣市價盤走晒算
好過set完唔到價之後插水

我盤錢直接入曬 0.45

我都好撚驚啊

但星期六日係過咩投票

一蚊留低嘅預咗震倉會跌返0.7
我已經做好心理準備

Ching 睇幾多

貪少少 想要1.5-2
不過都只係玩埋今個星期

真
試過差0.02 就賺20%
最後drop撚左50 %

Join唔切party

贏緊

升1蚊搏唔洗被停市
跟住大跌

係咪set咗整數

我從來唔set 整數
中意啲.9/.89放

咁咪好金?咁其他呢?

Acb均價12.23
頭先見佢跌到落10蚊果陣唔想睇訓左
諗住又要繼坐
點知訓醒見到佢原來去過12.5

Miss左機會放

我完全冇諗過12.5放

諗住幾錢放

14.5至15.5

Sndl 6.8$，到而家都唔敢訓

0.68

盤後繼續升

好撚彩放咗zoom

訓左掛0.6放左，信念唔夠

垃圾我等到1蚊

股神

Buy the rumour sell the news

12蚊高j acb 點部處

一陣all in溝淡佢

14

SNDL一陣好想入貨

已經all in 了

太易啦！
有古怪

Same

重有一個鐘

多謝大家

一個鐘？

睇多一陣咩情況

沖上1蚊

佢真係沖上1蚊都唔知入唔入好

今日高位 明日低位

好似好有道理

你諗下tsla啦個個都話400$係頂
下個頂就800 再下個就1200 再下個就2000
跟住折股 再推上600

tsla真係吹到啤一聲

過3爆4

想放曬acb 入SNDL

見開始多人放棄acb睇嚟要爆升了

尋日先入

諗緊放唔放tlry追sndl好

唔驚sndl盤前回調？我仲諗緊放唔放住先再入

今日上1蚊

承你貴言，睇嚟今日要回調了

琴晚講左成晚

等睇盤前跌 震走晒d人

ABC $8.4入咗
而家好想再加倉
但又驚一加就跌

震完我入貨

屌

上轉好多人都係咁諗， 之後全部坐曬艇

佢呢個價位 應該冇得再坐啦啩

上次由16一路跌到落6個幾

依家都毫咗再坐會唔會升埋仙

萬人集氣

I mean acb sor

再一次睇好SNDL

好撚癲屌acb 生醒啦

1蚊賣唔賣好，好掙扎

均價0.32都諗緊上1蚊賣唔賣好

屌你老母sndl

幾多錢賣好 好驚佢突然又去番0.2

驚就一開即賣

8.6成本ACB 上16蚊易
定轉倉SNDL搏佢現價升多一倍易
我覺得前者

尋晚就應該轉會

點都唔會啦 合法化喎

頭先真係以為佢直上一蚊冇回頭

Sndl 0.3038入 諗住1蚊就放了

SNDL今次盤前回

盤前+22%都唔算回嘅

就黎3倍profits

我仲未回本

就嚟1啦 大家準備好未

$1 啦啦啦啊啊啊啊

放一半 留一半
定係全部SH

SHSHSHSH!

四份一啦 星期五再睇下點

放1/4？

回左少少
太多人set 0.98放

今日一定1蚊㗎啦

賣曬佢搏今晚跌返再入過

升穿左$1就穩了

我都係諗緊呢樣

11月9號嗰日係調轉，開盤嗰下係升然後就一路跌就冇再返去

否決前應該唔會啦

所以勁多山頂坐到宜家

正路就唔會

眾議過硬，參議就5050

參議幾時

岩先高J左 期待緊

過左眾議，參議係侵侵d人多

呢個星期過眾議？

今次唔係藥用大麻咩
正路應該通過啩

Acb @8.67

應唔應該不問價加倉

高j左sndl

我都係博佢短炒 希望佢生性

過完又推高多次？

巴打幾錢入

突破唔到0.98

0.97

點解咁睇唔開，開盤9成會回落返

今日高位明日低位

琴晚都高j左0.76

師兄好波

多謝巴打

0.23本 sh

佢幫隻股票封咗頂

free fall了

又回調啦

咁先好
等莊家吸下貨

巴打幫手接埋佢

咁心急呀

有時都覺得自己幾燈

唔好做第二個媽咪麵

你唔會夠我個friend勁
佢一買中芯就話美國制裁， 一放咗就冇事
一放波音就出疫苗，升咗幾十%
美國總統選舉嗰日， 特朗普領先所有搖擺洲份嗰陣， 佢講咗句特朗普sure win， 之後大家都知咩事

都係放左先 諗起11月頭

情況有少少唔同
嗰次淨係炒拜登當選

咁而家呢

我帶佢搵食

帶埋我哋

叫佢買put

唔好害人啦

唔會了

想識你個fd，一盞靚燈

佢係我roommate， 佢病咗但係佢話應該唔係武肺

落一落0.9就all in ，今日高位明日低位

無多餘錢玩 拎去左月供pltr

入左acb，無入sndl

咁仆街了

巴打下世小心D

希望有生之年見到acb 20
至少可以留返份遺產畀屋企人

lm睇20

笑死

收割

走鬼啦

又震倉

即刻轉啦 acb 妹下妹下

hexo衝緊上黎

全部大麻收窄晒 有隻轉埋燈

合理

sndl 可能開市去返0.8 左右，大家睇路

買唔到nasdaq股票？

高j都唔洗驚 過左Congress就一望無際
利申0.37@1500

冷靜機制

無知一問
有冇巴打知Td Ameritrade點解pre market放股票

Sndl 又回

交易時間要選擇ext 咁就ok曬

即係冇得而家放？

我都諗緊，acb真係無乜力咁

無懼世事變改 還是越回越愛

有無巴打list 下黎緊有咩重要日子？
我只係知星期五美國投票
但隔離post 又話snld傳比人收購
又話聯合國有議案
係咪玩膠？

un同美國好似都係呢個禮拜
收購就唔知了

未試過用牛牛孖展
係咪開左果個「統一購買力」
直接買就係用緊佢比我果個孖展額？

7點前我賣返貨，佢就會自動扣返孖展數唔計息？

Thx

忠告：永遠唔好孖

我唔係窮學生
D錢係第度

想問問係因為岩岩6點幾得牛牛有盤前玩
錯過左個窗口

玩哩啲唔好孖呀巴打

大家覺唔覺得
係得sndl升得明顯啲
其他大啲既股都無咩上升
睇黎入貨落sndl既都係炒而唔係睇前景

追左1.35

會唔會等到星期五 定星期五前走鬼？

呢隻野冇人睇前景掛

我會睇

sndl一開市就滅世跌

好彩無呃到我貨

劇本

得sndl升

再睇清楚

屌你勁撚多交易

條j扯緊啦

呃我唔到嘅

衝上0.95

想問下點解sofi會唔比買sndl

先衝上1再望1.2

得佢穩到

玩撚完12蚊 all in

acb??

過埋頭一個鐘先

驚咩一陣就轉燈啦

真唔真啊

到時驚你走唔切

今日結算啦 等星期5真係會心臟病

我會買佢眾議院合法化到
之後再諗

依家啲auto 多到黐線 睇到眼都花

諗住過一蚊再睇下幾錢放
今晚唔洗訓了

今晚應該無料到，可以早啲瞓

燈咗

回下先啦 星期二姐

有啲爸打講得岩
SNDL應該$1前放
橫掂咁難升穿$1
實跌番轉頭

一開波有一下落去到0.8

0.7x都試過 不過我諗維持咗幾秒又上返去

anchor effect

個個都話$1 通常就 走唔走好呢

就穿0.8

ACB轉燈

師兄真係犀利

又鞭

勇者

11.35賣完個轉頭竟然上返去11.8X

見佢想衝上12.1不過失敗咗

幾多人高J左

癲

屌面神0.8買左，梗係跌啦

8.4表示好想加倉

一下仆到落0.6

轉燈了屌

0.4不是夢

唔好啊

我哋大麻苦主要私了咗佢

痴撚線，走鬼了

笑撚死我

source?

11月中佢買又唔見升屌你

佢唱衰先岩

我都經歷過

你無貨？

佢真係買左？

牛牛

真係本人？

人人有毒吸

rap

本身諗住升1蚊就走

ACB好大個山谷呀

係佢嚟㗎咩？

唔知

後市點睇

咁靜係咪震走晒

做緊功課
反正暫時冇得走

驚閪

你經歷過11月頭 冇咁易走啦

而家洗代表星期五爆升

清你走左未

未呀 幾隻都未賺緊有D貪心

同舟共濟一齊坐

哭撚左 唔升跌到咁

0.7入咗 屌 後悔落到6幾冇加倉

準備加倉！

0.97巴打跳左船未

我acb最高輸50幾%
嗰陣真係萬念俱灰，明明上一日先利潤創新高，幾日就冇咗一半

跌到都仲贏緊錢

個倉輸緊10幾usd

Stong hold?

其真星期五個投票係咪5050

想加倉
但係收皮嘅話我就有3000美金去咗坐艇

想send email問啲議員贊成定反對

其實點解sndl 升 acb就跌咁多

sndl咁細隻易控少少好似係，再加上係大賭場，情緒應該高漲過acb我諗

0.97巴還好嗎？明天一定會更好㗎

又bin

摸左頂SNDL高J 0.825

堅安慰，同是天涯淪落人

你肯定你嗰個係頂

加邊隻

戰犯

acb 11.68
SNDL 0.85

Acb 11.25
SNDL 0.71

原來係你 不過聽日一齊數錢

我做咩

你買左就跌

跌到癲撚左
試緊10底

我個倉四隻股有三隻股今日都賺 ，都抵消唔到大麻

0.69

跌多少少畀我入

咁高跌幅
點填
我仲要高倉位

哭撚左
一日就升完

熄機訓吧啦

10.53同10.58 都有張超大單賣盤

睇討論d人話 好似有啲阻濟

上網用英文search唔覺有

同埋睇個跌勢唔似係
如果係咩壞消息應該會直插10蚊樓下

山頂好凍
Sndl 0.94

輸緊800 us

2個星期賺嘅都唔撚夠賠

坐多陣吹多陣風

唉屌 念住投票前嘅升幅放
依家好似行遠左

如果大機會通過
美國佬無理由唔撐大麻股
買盤好無力

溝貨

無錢啦

大家諗住幾錢放

我一入咗佢即刻跌

上返了

仆街極光升就最少
跌就最多

瞓覺聽日睇車

平行世界？ ching係咪得我地兩隻大麻友

跌到咁都無咩連登仔來圍爐

我10.34入
瞓曬啦，我都瞓，唔理了

CD-ROM here

屌你acb人升佢唔升，跌就第一名

抄底失敗

喺跌就大力啲比我溝貨

Same博佢星期五前升幅
點知諗多左
希望訓醒有驚喜

我驚到時有驚無喜

我啲錢molamola

d錢無得好快
消息好似白出咁 痴撚線

究竟點解會跌到咁

美國人其實係咪唔睇好
大麻無想像中咁大需求
屌 好撚京 完全睇唔到底隻極光

嗰時12.5俾位走做咩咁睇唔開唔走

走唔到 呢個反彈都好撚得人驚

就來見9

睇黎企係12蚊既我要止損

都好高下wor

跌其實都預左 同好正常
但真係諗唔明點解會跌咁多

真啊 細細力回下好
全晚都插住跌

有冇諗過如果法案唔通過跌返落6蚊

今日先星期三姐 玩撚到咁大
一野翻翻30號
無賺仲輸突

升左4日 震一震倉先，唔係點賺

ACB 11蚊 strong hold

震幅好似有啲大得離奇
似有內幕咁

盤前拉高走曬

每次盤前都係最高點，投票後等睇火箭or插水表演

一合法就唔值錢了

正股驚閪咩

大麻股真係萬試萬靈，點樣唔割韭菜

傻散多 個個諗住炒消息
一跌少少就人踩人

盤前

盤中

唔洗輸但賺少咗好多

走哂啦，好彩得100股

盤後升，究竟係呃貨定好消息前出貨？

無特別事嘅話，盤後盤前升幾乎係指定動作嚟

佢買完小米小米停牌
話說佢都有揸acb

橫掂都蝕緊，點解唔睇埋呢個星期表決先？

大麻軍，走唔走呀

sh

Sh

sh到星期五

今日盤前升唔到幾十% 就應該收皮了

仲有聽日

叫佢放未

今晚0.5
聽晚0.4
後晚

12個陣有叫佢放佢唔肯
佢琴晚仲要溝咗貨

Sndl 依家0.65
可以入其實

未撚見過acb 跌完會升幅大
今晚穩10當贏

琴晚撚住溝 無念過drop得咁7勁
完全唔識彈

其實實會上得番去

星期五投票過硬？

68%市民贊成合法化

手持重倉大麻股 點部署

香港都90% 市民贊成777 辭職

民眾無撚用
主要係投票班人嘅勢力點分佈

民意再高 一黨壟斷根本pass唔到
所以我投前就放

琴晚無啦啦大drop 又坐撚左

可以揀定樓先
睇下邊度跳落嚟死得舒服啲

含哂

有幾含？

唔計兩院都仲有星期四聯合國
最壞情況咪長渣做股東
反正合法化係大趨勢黎

我都覺得依家個價幾吸引

欣賞你既樂觀同唔去思考

其真咁既心態先勁

acb都仲可以坐 sndl 12月上唔到1蚊一係合股一係退市
真係drop to zero

畀人收購

盤後價係0.737 係咪只可以用依個價買
仲可唔可以用0.65買

係 一陣你要買就睇盤前了

陣間盤前一開始通常都係會去返琴日盤後價個位左右
除非有咩特別嘢

最盡都係set 0.737買入？

似係 你等開市囉 日日都高開低收

佢盤前應該就係最高位 盤前走算

你要記住，大麻會戰勝歸來

跟住低位再入番

Newsfile Corp.
Wed, December 2, 2020, 6:02 AM GMT+8·2 min read

New York, New York--(Newsfile Corp. - December 1, 2020) - The following statement is being issued by Levi & Korsinsky, LLP:

To: All persons or entities who purchased or otherwise acquired securities of Aurora Cannabis Inc. ("Aurora Cannabis") (NYSE: ACB) between February 13, 2020 and September 4, 2020. You are hereby notified that a securities class action lawsuit has been commenced in the United States District Court for the District of New Jersey. To get more information go to:

or contact Joseph E. Levi, Esq. either via email at jlevi@levikorsinsky.com or by telephone at (212) 363-7500. There is no cost or obligation to you.

有冇人睇到?大插原因?

求指教

單case不嬲都有

瞓個晏覺，希望起身嗰陣13

盤前盤後其實係咪都可以買賣？

睇你邊間證券行

最後逃生門！

富途呀 可以果d 價到買賣？ 咁正式開市果陣會跟邊個價

可以
唔關事都係跟返大市

0.9以上阻力都幾大，似係啲蟹貨易手

明白 只係 果個證券行私下既盤？咁上下？🤣

今日盤前睇嚟冇乜嘢睇 都係瞓多陣先

面神一出聲就回，屌撚死佢

屌佢

準撚到

等睇SNDL 爆過1蚊之後火箭

唔係
證券行私下個盤叫暗盤

富途嗰度自己撳盤前盤後價佢有解釋

其實嗰個係咪真係佢嚟

又燈 佢已經燈左巴巴
可唔可以放過我

唔係好明佢寫乜 即係盤前完就會果個價結算？

佢啱啱話入左，屌

佢意思係盤前盤後冇一個統一嘅官方價格，大家都係用成交價去計
盤前完咪直接開市，跟市價

咁我當依家盤前0.72買左依個價一路到開市，咁一開市係0.653
咁係咪洩左

冇話蝕唔蝕㗎，你當佢個交易時段長咗咋嘛，咁交易時段價格有波動好正常

但佢最後一定會跟番佢琴日個收市價？
咁依家隻大麻股係開市前咪應該好多人放番出去先?

咁其實真係同正常開市無乜分別

完了吧

唔會

今晚SNDL同人合併?

轉燈

明白曬

Sndl 好刺激
0.5入 加下加下變左0.6成本

邊度有講？

但仲係咁跌
屌 唔想坐到投票

坐到0.2都試過 冇野好驚

又直插無水花

？

姐係聽朝知？

我屌以為星期五？
定係開個會ja

呢次 win or go home
輸左無得坐

上次坐一個月都唔夠係好撚好彩
過咗今次起碼坐幾個月
俾你回本都輸時間成本

睇盤前似go home

其實盤前不嬲冇乜參考價值
之前都試過有幾日盤中爆升

遙望無盡的未來 無法割捨的祈願

琴日盤前已經day high
一路jump到收市

呢個係咪本尊嚟？

真係怕撚左佢啦，無端端咁多隻唔買，買sndl

有病就收手啦屌

聯合國批准世衛組織以歷史性投票方式重新安排大麻的建議

好似好猛料咁

即係點

如果UN 就好大機會返到家鄉，不過都唔會諗住升得高或者耐，因為仲有好多國家都有種大麻，仲要比北美國家種得平好多

如果UN通過？

old news黎架啦

係，打少左

唉屌
快啲來接我

ACB 11.68
SNDL 0.85

好凍啊

終於上返0.8

會到你ga ching 等等佢

12.58

食左一轉先

本身15 第一次溝完變13.9再溝到12.58

新手問 點樣溝法？ 唔卜日

唔好玩太多大麻股，影響人自然影響自身運氣

佢一路跌我一路買個成本咪會低

唔驚一路跌？咁咪蝕

兩個原因啦
第一我本身成本太高
第二我覺得應該仲有得炒

9.7 溝過幾多

琴日撈底失敗
10.34入咗
因為今朝要present 唔可以太夜瞓

玩撚完要做窮學生了

可能一開市可以喪食學生妹呢

唔知點解 覺得今晚好撚大個伏

個盤一路套住人
under 10.5
應該好多人10.5 以上都無走到

套撚住大部分人賭投票
變相想走嘅人
走都要蝕

我覺得 sndl ACB 都有人壓緊價

莊吸緊貨

跳樓機已達最高點，大家坐穩

琴晚開始已經有
仔細睇下啲賣盤單就知

可唔可以比我買中一次
我想補返個倉

走晒唔玩了
大家贏多啲

0.8都要俾人壓 係唔係痴撚線

另一隻11都上唔返

睇怕都要做股東啦

插水

Acb可唔可以比d力

今晚開會

中撚曬伏

1點美東時間

又無底 咁跌
痴撚線
個莊狗撚到

挨唔挨到投票

真係賭錢咁賭

我覺得投票完之前會升一波

我估

唔會咁好俾機會坐緊嘅人走

今晚覺得連11都穿唔到
9.5-10.5 係度妹

今次真係豪賭一鋪

屌升到11 12呢啲位都唔知走唔走好

ACB買唔買得過

升撚到咩

買少少賭佢過都可以嘅

買1000股玩下
tesla 今日震走左

12蚊我會走一半先 有11都偷笑

唔係呀嘩 靈車都走

賺少左姐
賺左4萬5

到底今晚兩點果個係投票定合拼

投票

我走硬

留小小博下算
之前衝動重倉左

分佈係咁
係咪要兩院都pass 先pass bill

投前不問價走？

咁不如依家走
投前壓仲低

我set左14蚊止賺 9.5 止蝕

SNDL點睇

我都係好重倉

全倉大麻

你地有幾重倉

梅完未堅定唔到了

今晚當賭大細

定係依家走算 賺餐飯錢

人生太短，出手要大

頂但唔係話有合併嘅咩

少少地1200股acb
7000股SNDL

ACB $1000
SNDL $1000

咁我都有1000股acb
SNDL唔夠膽買

all in左sndl

尋晚6uo 0.85入咗5000股 SNDL

大戶幾錢入

ACB就快升多過SNDL 痴線

遲左入場玩 柒位價
Acb 10.96
Sndl 0.7

黎料了

今晚20

SNDL咁細隻但Turnover勁大.......

要SET止蝕呀

衝啊

今晚係傾 聽晚投？

一升就fatfat

個個諗住短炒

唔博佢一通過左，就可以SH

玩完

同自己講係莊家壓價吸貨等升.........

justin bieber食大麻，e ah e ah o

係咪聽晚出結果先會反映落股價?

12.3 all in 左450股好撚驚

希望今日回家鄉

希望啦

升定跌聽日都可以去睇樓
升嘅揀間靚嘅樓，跌嘅揀棟夠高嘅

幾時傾完

2點先傾

我會膊佢呢關
但下關唔敢講

兩隻都高你好多

11.68
0.85

下一關係乜東東

樓主死熱狗

參議院

眾議院

Sndl 大棍

我溝過嚟 同佢死過

SNDL 0.59入左13000股, 0.74走一半, 頂唔順

都賺啊

本來想搏佢通過賺一筆, 不過見莊家呢兩日壓得咁行, 個心有啲慌

個莊好仆街，係咁壓

屌佢老母

壓得好勁, 咁大成交量都壓到咁

擺明唔想人賺大錢

你下來 豁出去 這大麻似覆水
再來也許要天上團聚

跌下來 別出去 長期必升不退
你何必知拜登會定罪

一齊睇直播

SH啦屌
一係上樓一係跳樓

想睡覺了

蝕緊皮幾野 一陣一唔對路止蝕算

唔敢訓

啲價開始仆街了，可以搵啲高嘅樓啦

係咪通過左

13-14

冇聲既？

itc

會都未開

in sndl we trust！！！！

呢隻撚屌今晚好靜

有冇巴打可以頂咗呢兩張單佢

主啊打救我啦

壓撚到

玩撚完

開會了

少咗張大單仲有一張

頭先仲搵緊個Post 係邊

投票到幾點

3點

好眼瞓

搵人食撚咗張86k單佢

早抖啦 不動如山

160K..

唔係聽晚先知結果咩?

大莊壓住，無我地分啦

屌 講到幾點

有冇熟嘅人可以解釋下呢啲係壓價定散貨

邊個仆街掛咁大張單

覺得似散貨

門神咁鎮住喺度

散貨

sndl 好似停左牌咁 個莊狗撚到

屌阻住哂

食完

破了11

沖啊！ 張單無左

衝啊我聽晚要食和牛

一係左手交右手
一係有另一個大莊接手

何必以

大麻會戰勝歸來(2)

冇諗過要開2

上啊

衝呀

上

大家快啲上車

買左一股支持下

完